A股討論

有沒人可以解析下點解a股甘垃圾

上證綜合指數
2007年最多有約6000點
2017年得翻約3000點

道瓊工業平均指數
2007年最多去到約14000點
2017有成24000點左右

明明07年系美國次按爆炸 宜家美股都收復曬仲升突 個a股連收復6000都吾得
點解甘廢

a股有咩好討論 全部啊爺話事